其實港姐有冇可能由其他電視台舉辦？

如果有，又有得睇下靚女，又可以挫下tvb銳氣，
最重要係確保啲阿豬阿狗唔會攞冠軍

ViuTV嗰個你覺得點